【真心】誠徵女友

身高160以下，温柔體貼
本人身高175，有做開GYM
攝影師一名
有意請致電：56003136

出嚟啦！暗瘡4眼大肥婆！